成日講啲女麻甩好正，你都戇鳩鳩，係啊話緊你

個頭臭撚到仆街
又肥又大隻男人咁
講嘢豆沙喉，又粗魯又大聲，一啲禮儀都冇，出街食飯都驚羞家
淫底又要扮矜持
屌你都哂鳩氣
你屌埋我個份
係話緊你啊，忍你幾年喇八婆

以為自己開post
樣柒就柒啦 麻咩甩

要趕絕呢啲八婆

樣柒又要成日po 身材相上story

仲要成日放啲哂波相

屌你老母

我唔想睇到你個波啊

好撚想嘔啊

負皮條友俾我講撚中啊？
定係本人啊

麻佢老母甩咩
到最後咪又係鍾意d扮柔弱臭雞

你點知淫底的?

點睇啲扮柔弱嘅麻甩臭雞

你一句講肥已經failed

成日撚日爆房 哂波

仲要我諗極都唔明啲仔點忍得落去屌

直到之前睇到條台仔屌屌下條女聞到個臭閪嘔完都繼續屌就知世事無絕對

佢一腳可以踢死9成連登仔（包括我）

自己諗幾肥幾大隻

2個負皮係咪佢本人或者佢啲fd

我入到嚟……

冇圖sorry巴打/絲打
純文字討論

佢本人+2個朋友 3個負皮

女人最緊要係得體，唔係點撚樣同你行出街呀？

真
我好撚同意
出街佢絕對痴撚線
講嘢好撚大聲
笑聲又大
啲動作又大
好似專登突出自己咁

著衫又核突…..

純文字討論?

無圖啊巴打/絲打 sorry po圖就會好易自爆